廚房檯面石點揀好？

各位工程巴打，想請教一下做廚房檯面石的材料問題，應該點揀好？

唔該晒各位大哥

師傅包雲石唔肯包石英？
冇理由喎，雲石貴d喎

問清楚咩原因
定佢根本唔係包雲石

寶光？
你直接比尺數問下間野幾錢

窗台冇咩功能性
用雲石得啦

BigM 巴咁你都認到
係啊，雲石可以包，但出去買的石英包唔到，所以我掙扎緊檯面石都不如用埋雲石算，但其實我多煮嘢食的

雲石會崩
用人造石都唔好用雲石

你比呎數間野睇下係咪真係萬幾蚊先啦

有冇得加錢要staron?

石英石好

你同佢傾下補錢上石英石囉
無理由益左佢雲石舊錢

點解唔好用石英石
我見好多人話石英石幾好

石英石好 係貴d姐

我個師傳推我用水泥鋪底雲石咁樣會穩陣好多
不過我心諗點解唔用石英石姐, 聽好多人話雲石唔經得起考驗

雲石面崩花 你用咩鋪底都幫唔到手
石英石我推介呀 係建議唔用雲石姐

嘩巴打，佢收你櫥櫃幾錢一尺，嗰三隻石都幾靚下
申利：唔識貨

我嗰間設計公司收廚櫃$2800/尺，轉corian仲要+300

貴少少
用 3星 石英石
用左2年都無花 無食色

3星係人造石

邊個牌子最經濟實惠

石英石面 本身都係人造石

依家講裝修
你叫石材鋪用人造石個價賣你石英石囉

我都覺得睇上去好靚架
但係報價係成個工程的總價，冇一一列明各項呢

唔明你講咩

但我屋企就用緊 石英石廚房檯面月

我岩岩都訂造廚櫃，最尾唔要corian，轉左用technistone石英石，斬雞都唔怕又唔食色又唔怕刮花

可唔可以大約講吓成個工程總價幾錢，幾多呎係咪水電重新做，做幾多傢俬，大門潔具磚包左未？

三星冇出石英石
好似係你唔明
不如你google下先

我之前都考慮過，除非你係豪宅唔介意幾年裝修一下換下枱面石

其實都係無縫石或者石英石最好，石英石最大問題係L型櫥櫃會有接駁位，想要冇接駁位只能夠無縫石，不過呢兩款缺點就係望落去啲Pattern比較普通

不如你GOOGLE
我就費時搵喇

石英石,無縫石都叫人造石
原石面 就係雲石 OR 麻石
明未?

上面有ching好心幫你搵左啦

可能大家鄉下唔同
我都叫開無縫做人造石，唔會撈埋石英石

我買舊樓全拆，因為同師傅都係好朋友，搭晒搏頭咁，佢收順左我
全屋大執鏟灰，換窗搭棚，水電重做，拆少少牆，包佢有的磚、石材，做少少衣櫃、書櫃、浴櫃、廚房櫃、馬桶本身
唔包潔具，傢俬電器，門鎖，
收我大約32-34萬

咁你搵到未呀

廚具檯面哪個好？石英石vs.人造石比一比就知道

咁都仲當一樣?

人造石多見於廚房灶台、廁所洗手盤等，佢地嘅作用相信大家都好清楚，但有 ... 等工藝製造而成人造石材，常見人造石有人造石英石、人造石崗石等。

你話 3三星冇出石英石
搵到未呀

仲有
2. 石英石 (Quartz)

價錢：約 700-1400元 / 直呎

優點：耐磨耐刮、耐熱、不易「食色」

缺點：形狀單一、接口有縫

石英石是除了無縫石外，香港另一較多人選擇的檯面石。它是一種較新的人工石材，以石英砂為主要材料，混合人造樹酯，並加入少量玻璃、礦石等壓制而成。

400尺？真係好抵

做咩?
講緊牌子喎

佢唔會回你
佢仲google緊邊個source寫錯野可以比佢quote

你當左 三星人造石=三星石英石？

其實石英石 都係人造
好師傅網都講哂, 麻石 雲石至係天然石材

又貼多次
石英石是除了無縫石外，香港另一較多人選擇的檯面石。它是一種較新的人工石材，以石英砂為主要材料，混合人造樹酯，並加入少量玻璃、礦石等壓制而成。

回左佢啦

原來工程工藝真係代代都有新嘢

唔緊要啦，少少誤會其實大家都明到對方講咩就得
麻煩晒咁多位巴打幫我，我諗我會照去santa margherita 的石英石了
多謝各位

你呀媽有奶 唔等於有奶就係你呀媽
裝修 人造石同石英石根本唔同價

係你自己以為人造石同石英石 係完全唔同
其實2樣都係合成 唔係天然石材

3 星出既石英石 自己睇啦

+ $ ?

GOOD 就係呢個

石英石面, 要有檔水(要另外計錢), 同無縫石面一件過唔同

Radianz 香港冇代理
你影你屋企枱面L位上黎咁咪一天光哂 收到我皮囉

所以講人造石會搞到人好混亂,
無繨石, 石英石, 麻石, 雲石
簡單好多

石英石啦
雲石要打理得好好架 人造石又咁易食跡呀

千祈唔好無縫石, 食色, 易裂, 真係得個樣, 放租可以, 自用唔好呀

你打去問下囉